人權政策法案通過左!!!!!!!!!

美參院通過《維吾爾人權政策法案》 中國外交部：停止干涉內政

美國聯邦參議院11日間一致通過《維吾爾人權政策法案》（Uighur Human Rights Policy Act），要求美國政府密切注意關押新疆維吾爾人的「再教育營」，並擬對負責再教育營政策的官員予以制裁。

對此，中國外交部12日表示，中方對此堅決反對，敦促美方停止借涉疆問題干涉中國內政，停止推動有關議案成法，以免損害中美關係大局。

過左好耐啦屌你老尾

wow

告咗steam先啦